VALIDA RECEITAS DIFERENTES NA EMISSÃO
----
Este parâmetro deverá ser configurado para definir se o sistema irá validar as receitas cadastradas na estrutura dos tecidos da ordem de agrupamento, consistindo se há receitas diferentes entre os tecidos, se o parâmetro estiver configurado como 1, será bloqueado a emissão da receita através do programa Receita de Ordens Relacionadas (pcpb_e116) e o sistema emitirá um relatório de crítica informando as receitas bloqueadas. Caso o parâmetro esteja configurado com 0, a emissão da receita será efetuada normalmente, mesmo com a diferença entre as receitas.
